民主黨絕對係共匪

嗰班話乜兩黨共識嘅人真係算撚數啦

連登仔當左自己係美國人定香港駐美國代表?
老老實實 香港人係文明世界既位置仲低過印度人架

up mud 9

民主黨係中央委任

佩洛西都走埋的話 兩黨共識撚真係可以收皮

白兵話反共係國策
點票直播當日下午仲話侵侵穩羸，冇得輸

搞到我真係以為侵侵羸撚左
有時最可怕既唔係ｄ流言
而係ｄ山埃軍師
真係會誤導到人

我對你既智商好擔心wo
明明係第三世界人指手劃腳叫人共匪
巨嬰症發作咩 顧好自己先啦

屌你老母 講緊香港嗰班啊

左膠真係盲

兩黨共識好成功
民主黨+共"產"黨

四大文明古國之一好唔文明？

樓主絕對係on9右癌

大家一齊同侵侵孫女學支那話啦